non jupas新手一問

如果英文唔夠3
經non jupas上番去
係咪除左ielts考6.0/6.5之外
重考DSE英文攞3都一樣可以??

重考dse攞個3， 同IELTS 6.5 比，
你係admission officer會簡邊個？

總好過連3都冇 咁如果有3 冇6.5
但係GPA高 算唔算符合佢最低要求